【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

大家要搞清楚，今日係美國審議香港人權法前幾日，中共終於出動黃牌殺手鐧試圖制止。早在8月中嘅時候，已經有傳聞話中共會派特務殺警，以便出解放軍鎮壓。但最後同美國摸底之後，決定唔出兵，所以亦毋需用呢招。今日中共終於出手，派特務假扮示威者試圖殺警，目的要制止美國嘅香港人權法通過。
大家可以睇返上個月嘅新聞，自行判斷今日割頸單嘢係咪中共特務所為。

//中國問題專家警告，北京已經準備三項惡毒安排來對付香港，其中一項就是派出中共特務混進抗爭者中，伺機殺害香港警察，借此抹黑香港反送中運動，來轉移國際對中共的譴責。

第二項安排更加狠毒。李一平說，中共將派出便衣特務，混進香港抗爭隊伍中，冒充勇武派年輕人，在8.18趁機襲擊香港警察，「他們已經計劃好要殺死幾個香港警察，嫁禍給勇武派年輕人，為香港反送中運動抹黑，詆毀以和平抗爭為主的香港人是暴徒。」

第三點，要請大家轉告所有香港警察，以及警察家屬和朋友，讓他們一定要注意安全，香港年輕人過去跟警察衝撞，但是「這些勇武派年輕人絕對不會想殺你們，想殺你們的是中共，對你們下毒手的一定是中共特務。」掩護他們逃跑的也一定是中共派過來的警察。//

全文：
李一平：防中共嫁禍示威者 抹黑反送中運動

雖然818無中共特務殺警，但今日係民主人權法審議嘅前夕，我相信中共再將呢條橋拿出來用，今日割頸嘅一定係中共特務。

今日警察當場捉咗兩個中共特務，不過慎防黑警會在警署調包，將今日其他地區捉嘅示威者入咗割頸嘅數，而放走真正嘅中共特務。大家可以睇下呢位消息人士點講：

短片（拍攝日期：8月下旬，請看2:43-5:00）：

連登仔兩個月前亦同大家講過相關消息：
李一平：中共三惡毒安排讓殺港警 嫁禍抹黑8.18反送中運動

所以，大家要搞清楚，今日觀塘割頸嘅唔係手足所為，而係中共特務！我地一定要盡快開展宣傳行動，將以上證據話俾美國聽！

推

如果是特務，手法點會咁差，用下腦啦，大家不要推

中共一慣使用祭品既方式

有道理，時間點上黎講
因為聽日就係人權法集會

而家殺狗冇好大影響力
根本全世界都已經知香港乜野事

好多手足係裝修佬黎 無大陸安家費邊有咁大膽

拉

無人做又問點解無人做，有義士真係敢做你又割席，想點？

樓上有好多3毛、mon post狗帶風向，小心

唔係割席，係有證據證實係中共特務所為

有又點無又點？ 民意唔會逆轉，你同邊個解釋？

合理懷疑

要出手大把機會時間

點會簡大量防暴同天橋位出手

Push

唔明

明知有成隊狗係度，佢地得兩丁友？正常都諗到捅完一定走唔甩
點解唔學葵芳休班警咁（明嘅就明）

唔明

呢單嘢無直播片，擔心警察會掉包疑犯

FC有無片睇到佢身份
唔撚割呀

就算真係義士想做
要既都係割頸效果
唔係割頸責任
唔認唔等同割席 而且亦唔排除係中共劇本

之前睇李一平嘅短片，好似話拉返狗屋，上頭指示接管案件，然後親共嘅警官就會放走佢

不過我搵唔返邊集

今日我估有可能會搵下午捉嘅示威者掉包。因為唔新聞直播影到，商場嘅CCTV又係警察可以控制

樓上有很多3毛及mon po 狗帶風向，小心

但我唔明，點解割狗都唔帶口罩?

一定係中共嫁禍，我係中共特務點會用介刀同埋一定介死佢

有呢個可能性
但未prove倒前一概當係手足論先

睇定啲 呢單案一定會上庭 到時就知係真手足定中共狗
大家唔好唔記得仲有起飛腳果位手足
果位一定係真手足

傻仔 用腦啦 拉

一定係中共特務做！

一定係鬼做啦

擔心班狗會在差館調包，又無直播片拍到，之後班狗可以返去翻拍證據都得

人地人權法點會理啲剝奪香港人人權既狗
佢地都殺唔小人啦
美國情報系統咁勁點會唔知

特務佢死撚左啦
仲會發生今次人贓並獲？

你隻P牌似多啲 你想我地割席
唔割

點都唔割

一定係中共特務做!

終於

push

都幾撚白痴 人地義士咁樣博左條命去做 就俾佢屈佢做特務 以後唔會再有人 有決心殺狗

捉鬼=割蔗
所有逾越咗你界線，俾你認為係破壞運動純潔性嘅你就話係鬼做，咁咪即係變相割蓆
係中共特務做就唔會殺唔死隻狗啦

中共雜種嘅智力同正常人唔同，中共以為咁會顯示俾美國睇香港真係有好嚴重暴力，所以佢地合法用警察所謂「止暴制亂」，點知呢個陰謀兩個月前已經有人講過

件事發生左邊個最驚啊
邊個最唔想再發生啊
自己諗

我個人就比較目標為本
我唔理邊個做 結果係你地班狗兩邊不是人就得
希望各位手足都要目標為本 手法係點係其次

唔好割手足啦

人地犧牲一世前途同你破窗屠狗
你第一時間割蓆

唔講咁多 連登好波

中共特務用𠝹刀殺人，我係咪睇緊國產007
借捉鬼之名，行割蓆之實

收皮啦屌你老母
手足用一世換你潔癖

痴撚線 又話殺狗都唔割
而家有人做又比你屈係特務

"8月中嘅時候，已經有傳聞話中共會派特務殺警，以便出解放軍鎮壓。但最後同美國摸底之後，決定唔出兵"
其實出咗兵啦,不過喬裝變成POPO或勇武之嘛, 老美都掌握咗初步證據
所以建議D港民多收集呢方面嘅證據, 仲有屍體發現案, POPO喬裝為勇武呢兩筆,總共三筆, 家下已經唔係信唔信嘅問題,係要鋤佢嘅階段嚟.

on9

美國文宣戰線最重要

咪屈人 咁大風險邊個會做
大陸人咁自私
自己人就自己人
呢個時候仲想獨善

721
831

on99
特務用𠝹刀仔仲要手法咁生手
仲要殺唔死
真係中共落order 就緊係要殺撚死隻狗喇
拉 on99

不割

啱，手足豁條命出去劏狗，你地轉個頭話係中共特務

示威者試圖殺警，目的要制止美國嘅香港人權法通過

殺警同香港有冇民主、人權、中共獨裁、港共賣港有咩關係？

殺唔殺警，都係香港冇民主自由架

係囉

根本你自己接受唔到
心底想割蓆
先話係特務

手足用自己人生去做賭注
竟然換來咁嘅評價

9UP

好多義士想殺狗 傻閪

又捉鬼

口罩都唔帶知乜事啦

係，警察出入小心d，唔好蓋區旗

絕對支持行動 唔打算割蓆 但最好國際戰線就spin走同低調處理
見到段片有幾點好有保留: 點解揀個咁多狗嘅地點 點解唔戴手套行事 點解要用咁嘅工具 點解唔捉實瞄準啲用力啲?
咁多嘅巧合只能夠話其實個個人無打算真係殺狗 只係做場戲 再加上旺角爆炸個吓好可能係做俾兩個訪緊港嘅參議員睇
不過做戲點又 只要我地唔割 之後冷處理一齊令到國際社會都唔割 港共就會玩死自己破窗之後越嚟越多人跟而收皮

大家唔洗驚 但切記要保持警覺 兄弟爬山 各自努力

咁都叫已FC，on9樓主

中蟈正常處理手法。

唔可以俾人架禍手足。。。。一定要出嘢解釋

咁一定要警方交代，告嗰個特務謀殺

點解我覺得比佢嫁禍呢樣野反而係幫手

btw我信手足黎

我自己覺得
就係做咁大風險既野
竟然揀係重狗+大批記者+商場大量CCTV+唔用手套 既情況下做

如果真係手足做
個人覺得無必要係重狗時候做,其他時間大把機會
除非手足無諗過走,預左比狗拉
但如果預左,又無必要只係輕輕一界

例申 唔係割只係奇怪
如果手足想做,一定要保護好自己

文宣要做既係justify
唔係有咩就話唔關我事..
個人睇法

自NBA單嘢,豬乸侵犯第一修正案嘅惡行,導致全美憤怒,同偷襲珍珠港嘅效果差唔多,豬乸已經係被用到"enemy" 級別嚟對待.
家下越多武警甲由/老解喬裝為POPO或勇武出嚟搞嘢而被證明嘅話,越可以證明豬乸呢個"enemy"身份

如果唔係做戲， 點解黑警仲可以拉人

肉酸

合理懷疑
一出post即刻幾隻hk01狗出黎消毒

咪9up啦
做咗咪認 大快人心

Pish

共產黨派員幫手隊黑警 點解要捉鬼😀保護好自己遮足 完事後be water就ok 殺狗都唔會改變民意
外國人睇完apple 暴雪 咁樣打壓言語自由 會理解香港人憤怒

義士唔係condom
拉

你有見到放人?

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

大家唔好再中計啦

李一平呢條傻鳩都好信？你不如查下條友講過乜先啦。
大陸左膠黎

拉，垃圾post

係咪真都好，叫政府解決佢
警民衝突佢搞出黎既，公了唔到自然就想了

推呀

推呀 推呀fced

中共終於要棄condom了

入左警處， 再放

然後屈佢走佬，唔係香港

又割頸又炸彈

我唔理
不割

一人一句完左個po佢

以為𠝹下狗美帝就會割？
你都On9

啱

500蚊一個嘛

今日割頸嗰個係中國特務

Dog post and P

快D Tweet出去！

之後又無大嗌名

Push
今日有兩個美國參議員

咩已FC？成篇嘢你有講過咩實質證據證明？

雖然大家明白，呢個時勢，有好多嘢係做得唔講得，做咗都無法搵證據證實，但係你既然用己FC呢個字眼的話，就要提出實質證據！

你無法提供實質證據，就咁老定話割項嗰個一定係中共特務？雖然我其實都係比較傾向相信嗰個真係中共特務，但講到底如果無實質證據，咁就估計而唔係已FC，唔同啲浮屍跳樓屍咁小學生都睇得出係被自殺，今次割呢單真係有可能炒車估錯，有可能真係手足嚟架！係真手足寃枉錯好人既話點算？

真正最簡單既驗證方法，係睇佢有冇被告上法庭！如果係中共特務既話，就肯L定拉完人之後轉頭就後門放走佢啦！以後喺法庭見番佢既話就冇錯係真手足啦！

如果係特務，popo會有命行走?

用𠝹刀嘅中共特務？

呢個post無啦啦有班人
好似好敏感咁喎

pish

正解
假設真係有炸彈殺警 爆炸炸到路人甲
都WFC

咪on9啦
唔通拉登死咗就會同情阿爾蓋達組織咩
出神獸都無逆轉到民意啦
而武警混入香港黑警再做卧底就一直都要小心

乜鳩論證都冇都可以話已fc嘅

唯有祈求真係中共特務，而唔係手足。
係手足的話，實俾班狗酷刑對待.....

你點知的

你有片或者相係影到佢放返出嚟?
你有既放出上嚟啦

咁又點
叫特務行刺林奠試下可唔可以翻盤
當年陳水扁都試過呢招work架

依家理得佢係手足做定特務做
係黑警傷就得啦

up

一日未證實係鬼 一日都唔割！

開始做文宣

人人得而誅之，有幾奇

如果係義士做
明知個位冇乜可能走到
真係死士黎
可惜武運麻麻地

如果中共做
應該已經成功殺警
但冇意思 冇人會同情狗

如果狗自己人做戲
落手同受傷果兩個人一早夾好
結果得出呢個傷勢好合理
安家費應該由中資出住先
不過
... ... 到今日仲相信殺警會民意逆轉

手足破窗你話人特務 屌你啦

界都界狗官啦，咩林鄭呀，比卡超呀，界狗?
對家咁人齊界?接收工界啦係到

其實依家所有裝修行動
都係中共派特務做嘅

香港人既敵人始終都係中國共產黨

新屋嶺你有片？

有d野大家心照啦

唔明點解連口罩都唔戴

笑了 肯定係中南海特務啦
利申：已割

屌你 咪撚噏埋啲戇鳩野 嗰個真係手足嚟啊 成班友不停喺度割 搞散場運動

個post好撚多p牌護航拉

點解會上到熱門

咪就係

呢種港共控制嘅棋子大把

會預定入刪 安家費豐厚

你想點呀，呀sir

心照啦巴打 有時都係睇邊邊吹得勁啲

Pull

照乜柒?家下有手足比人捉咗，你就話人特務?你做乜撚野?

實係啦

如果真係有殺警劇本 唔比班卧底狗帶槍咪得囉

做乜要分鬼唔鬼
要歸邊神早歸曬邊
仲要正視聽 搞笑
不推文 拉！

屌 樓主+頭十留言全撚部都係三毛網軍

收皮啦 割你老母呀 又想帶風向

係手足做嘅，我地就係要阻嚇啲狗
唔係只有我地驚中槍，佢地都有機會無命

唔使話吹風咩臥底做啦，我係唔會辜負手足以身成仁

拉，on9 post

推下 覺得單野係有少少奇怪

人權法同割頸嫁禍呢兩件事應該分開嚟睇
香港的而且確係有人權人道危機
就算有冇嫁禍都係唔能夠否定前者
所以係唔會直接影響過唔過到條人權法

收皮啦 狗

唔知你係五毛狗想屈人割席搞分化定真心腦
宜家有人行動
爭住出黎認自己做托柒咩
小學雞衝出黎認叻?

有人肯做已經值得支持 不論佢係咩人
但你仲想屈人割席推哂啲責任上義士到

啲情緒湧到上黎有時唔會諗到咁多

義士唔係condom
唔可以話 卧底做 就當無事
今次隨時係判終身

不停話卧底做
即係唔理義工？

特務唔係我講

只不過唔肯邊個做

其中一個無辜嘅好似有叫

我相信𠝹死狗都唔會有解放軍落黎，成日話麻包袋，到真係手足做野就比你屌係鬼？明明自己地方推翻自己政府，但就淨諗住識交晒d野比外國自己就等人幫，班狗殺撚左咁多人都未割蓆，我地狗都未殺到就要割定先做乜鳩。

咁你就咪係到分化住啦屌
如果係手足既話，你到時係咪入去陪佢啊?

唔好on9啦屌你老母
唔講件事係岩定錯，義士犧牲咗佢下半生嘅自由啊！
仲係到推，含撚啦

一定係鬼做 支持拉咗佢
手足一定無做過 我哋好放心

斬又斬唔死
傷又唔係好傷
但係得益者係邊個?

無話要認，唔需要深究邊方做

屌你老母比篇報導就話證據？你個腦係咪裝屎架？

而且Ted Cruz就係香港

做乜撚又捉鬼呀屌你老母咪話左唔再捉鬼囉

明

狗唔係我手足lor

我分化d咩，

咁激動， 你好驚全世界知真係特務做？

克警知驚未

外國有議員來港 又等緊人權法
其實是咪真係咁巧合

合理懷疑同FC兩回事
唔好再亂用FC
一陣上左twitter炒撚到國際笑話

可以用呢個角度去調查

哦

邊有人屌係鬼 邊有人割席?
醒少少啦 有狗做卧底仲唔乜都入佢數咩
明明係最強防禦文宣材料
次次提到係咪有狗扮卧底搞事
班狗即刻冇聲出
你就衝出黎爭住認
好似想班義士揹哂後果咁

一定係中國特務！

傻閪

弱智割蓆post 又有400正皮 無舊acc五毛推？唔撚信

唔好持住民意唔會逆轉就唔去證實啦，要令更多人支持我地

你有無證據證明到佢出返嚟?
講咗點都當佢手足先，你就係咁話佢係特務定係你想令到其他人都唔理佢啊?

終於來臨

特務都殺唔死隻狗？

我記得出過notice

咩係已fc

你啲乜嘢邏輯。

按你邏輯係香港反唔反抗都無民主啦

都唔死
苦肉計都要有人死
慳返啦中共

呢個post有很多大陸五毛帶緊風向，小心

我邊句話佢係特務

我幾時話唔理佢

你宜家又可以做d咩， 係咪去劫犯

人權法 美國係借d意隊鳩死你地班香港政府

你地做咩都逆轉唔到

你老母，呢度個個都話殺警，

老豆搵仔擺咗咁多料喺度都冇人做。

個個都冇腦，個個都得個講字

大家有無教fc post可以post多次出來

我只想講如果，係手足嘅就醒少少。

唔係兜口兜面咁做

垃圾post ，唔由佢浸

的確係事實

不過唔洗係Twitter推
冷處理就OK
用policebrutality 覆蓋
謝謝

件事都發生左追究係手足定鬼有咩意思？

你個已fc.

fc 係邊到？？

好多風向五毛推緊

好唔開心？

我好x開心喎

咁你話人做戲做乜?唔好係到捉呢d字眼啦，你咁講姐係本身認同咗啦，重撐嚟做乜鳩?

無話依家可以做乜野，但唔會係呢個時候就話佢係特務(做戲?)，人地割完狗，分分鐘要坐一世，之後你地班仆街就話人係特務，做乜柒啊?

都唔知話你醒好定蠢好

白癡

慣左啦
連登好興有咩事比人屌得勁就屈係狗做，好似自己冇做過咁
叫啲手足以後點放心攞條命去博
原來做完嘢就會俾人當condom

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊你老木 手足搵命搏你係到屈佢係特務

阿蛇而家喺咪好驚 人主法案嚟緊 破窗效應就快到 中
共又當你地喺condom 就算中共想搞大件事 要你地死都唔出奇

講真 就算香港光復唔到 我喺邊度都可以過得好好睇
睇 但你班condom知道咗咁多衰野 普通話又未必識講 過多幾年都唔知點死

唔好以為做咁多衰野唔會有報應 只不過係時侯未到
施主 贈你4字

回頭是岸

紙皮箱都割得穿 咁介落去都唔爆大動脈？擺明中共搵人做啦

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

手足只會和平示威
一定唔係自己人做
唔介意你拉嗰啲人

唔係話想攪分化，想割𥱊，但睇完段片我有幾樣會諗

義士都豁出去的了，點解係吉唔係𠝹？

點解係用cutter 開一格而唔係開長d 或 直頭用生果刀？

點解見到有成隊人係到都仲要衝上去吉？真係覺得自己跑得咁快？

走果時後面有揸大機的camman，點解會撞左落去個camman 到呢？，我見到係佢撞左落去先走唔切被拉㗎喎(雖然見到個cam man 好似有拉著佢衫的動作)

我得出兩個諗法

一係就係個義士果下好衝動突然衝上去做

一係就成個都係劇本來的，要做被Ted Cruz 睇香港示威者係好暴力的，所以佢地月的係合親理的武力

利申：支持前線所有決定，但都要注意自己安全，同埋 唔想輸因為已經唔可以輸的了

六大訴求，缺一不可

唔反對

傻嘅都知，真係割都唔係嗰陣割俾人影到曬啦😂😂仲要俾人影曬🤷🏿‍♂️

連登傻仔幾時都當前線係condom架啦 好似之前葵芳斬狗 班傻西到依家唔信係義士做 睇下班狗咁低調處理件事就知無可能係自導自演

唔割

我睇連登仔當佢神拜

老老豆豆，自己人就冷處理

唔係自己人，更加要冷處理

又一隻殭屍acc

係吉呀

如果係你，知道自己坐十年點解唔界落去

你唔覺得可疑？

啲國安殺哂啲黑警就有得搵黎搵食 哈哈

咁嘅環境出手
係想有記者影到

可能霞姨無比飯盒

政治潔癖冇藥醫

是 係

不要 唔好
打好d廣東話先啦

推，好明顯就係點會咁岩人權法前幾日發生？？
之前又唔見有？

乜撚嘢唔係割蓆，大家都唔肯定係咩人所為但你篇嘢下面紅色大字寫到明講到明批死唔係手足做係中共所為，咪就係割蓆囉
屌on9 割撚完都要話自己無割
講撚左幾十萬次捉鬼無用

@

睇捉到個義士有咩後果先知

暗黑兵法
忠心的黑警有福了, 因為天國是屬於牠們的。
講笑炸落地獄啦

有，但我會選擇信佢唔係中國特務先

樓主show嘅所謂"證據"係只係推論/分析，都冇實質野支持嘅證據。 唔係話想分化，但我唔會輕易抹殺可能係真手足嘅付出。

中共落的order 可能係殺狗做戲
但落到嚟前線的可以改劇本㗎嗎
賴前線失手囉

佢要做到的效果係示威者係會有致命性的攻擊俾Ted Cruz 睇呀嗎

邊有狗肯為國捐軀？但國家要交人頭，唯有交下戲

阿蛇你露左底lu

證據呢？

合理懷疑，咁多狗咁多記者，咁少手足，點敢出手

咩鳩證據都冇都咁多正皮
你話爆黃店打記者我就可以未FC前就信係鬼
黎界刀界殺都係鬼? 屌你老母

如果係真義士
睇怕應該已經死左,姦殺咩都好
恐怕渣都無了...

呢啲捉鬼post真係完全突顯咗連登仔幾咁葉公好龍
CC台真係弱智集中地

參議員Josh Hawley來左香港, 佢係特郎普最主要既支持者之一

屌你老母屈撚夠未呀，有乜撚野證據呀

拉啦屌你老母
收撚皮啦係到帶風向 仲咁撚多正評

咁驚破窗效應？
就算係又點
之後個個有樣學樣
做狗就驚到日日瀨屎

似係你想帶風向割蓆多喎

On9, 返屋企念力抗爭啦

邊撚度FC呀睇過
搵條簡體字片當真理？

屌你老母當義士係特務

一黎就已FC
但乜撚野證據都無 收皮啦

每一次武力進化都有呢d post

唔係話割

但係有咩理由次次對家一出手
我方手足一定傷至殘廢

我哋一出手 割埋頸都可以情況穩定????

唔多信囉

我唔覺係自己友，你地又無證據證明佢係

有機會, 我都係啱啱先知共和黨參議員 Josh Hawley 今日來左香港, 所以土共專整單咁既野

Fact 你老母 check

咁撚樣叫FC？
你係咪食撚咗屎呀？做法時機可以檢討，有疑點都可以討論，但係你咁樣係叫割蓆
如果個個都咁諗，成場運動冇可能再升到級，因為你哋會覺得乜鳩都係spy做
屌你老母陰謀撚

完全見唔到文中有任何證據

拉你老母個垃圾post

可能因為佢做完就會番大陸番工

Agger，對家一定會將呢個罪名套落示威者身上，變相令更加多人對示威者的支持產生動搖。

另外，永遠不要將今日場仗，當成上一場仗打，敵人亦不斷進化，大家要放低成見，故步自封一定輸。

又出黎帶風向
好悶呀

有合理懷疑好正常啫
現場咁多狗同記者 時機上係唔合理

做都做左，唔好再推黎推去啦
只係呢個既風氣唔可以再出現多次
比你殺到一件又點？
我地宜家唔只係前線既手足做防線
我地仲要做文宣打輿論戰
同埋要穩定企埋同一陣線既和理非
咁樣搞法，會令到國際同和理非既立場好尷尬
幫你唔係，唔幫你又唔係
最尾有可能因為咁而爛尾收場
大家真心冷靜少少諗下，唔該

核彈都唔割
但tvb 播到好行
好多都中晒毒

仲有旺角傳出有爆炸巨響, 點解係正美國議員來港既日子

求義士 唔割蓆
用盡所有方法都要救佢

佢唔識廣東話?

乜撚野叫已fc..

擺撚到明中共想攞黑警命, 挑起更大仇恨

可以屈9手足

唔奇. 中共好撚驚人權法。

係唔係都好
唔割，敵人扮示威者做乜都唔割
佢就知呢招唔work

唔係唔專重手足，但的確有可能

比如話我地聽日都有集氣大會啦
咁點解對家唔會有小動作？
呢個可能性係存在嘅

何況美國開會在即，已經開始左4個月嘅運動居然喺同一日發生左兩個第一次，有遙控爆炸，有割頸，（當然都有tko手足成功打臥底，好似都係第一次）

可能係我對美國兩會始終有保留，不過真係不得不防中共搞亂檔

仲有Josh Hawley

maybe.

嗯，再睇下現場條片，發現個黑警被人插完還可以捉翻個嫌疑人，不知幾生猛

土共做野不嬲咁7, 而且唔需要殺死, 有單咁既news就夠做

上個星期又唔做?
做都唔會係投票前兩日+美國議員一黎就做啦
重要無啦啦有爆炸
前線手足好冷静
無咩可能會係呢一兩日做

中共好賤

咪係，點會無片，又唔知捉左嗰兩個咩料
如果真係同路人，聽日就提堂啦

又軍師上身

咁多陰謀論，係有嘅話政府唔會每一步棋都行錯，根本全部都係自己心魔

Popo係時候割 人生安全喎

吃屎啦，郁手做野的人都唔當係手足

土共揾人通街掟波羅你又照認?

潔癖撚捉夠鬼未？FC?邊撚度FC?

收皮啦 死黑警 屌你老母

睇落似黑社會

我又唔係咁睇喎，如果有心刺殺就唔會咁無準備

唔知真定假，照share先

咪教佢啦

無話認，但你未fc就衝出黎話人係鬼你係咪on9

on9 post

唔出奇

雲海話 香港有超過2000名中國特工潛伏

屌你老母啦！乜撚野已fact check呀。要幾仆街/幾蠢/幾道德撚先會屈個手足係中國特務。

你班仆街係咪以為自己好撚醒？以為咁就唔係割蓆？屌我對住你地真係好撚嬲

一個post釣到連登被滲透得幾嚴重

又話殺狗都唔割 依家有人做又割

今天在荃灣荃錦商場約4：45拍到喬裝警使用過份武力拘捕示威者，請把這段資料廣傳嗎？

其實真係覺得有問題,
口罩都唔戴,
拎把界刀仔就上
就算真係諗住唔戴罩一命換一命,
反正實俾人捉到+坐硬終生/被自殺,
應該會用好多錢買把好d既刀,
確保完成目標掛

btw,都有可能真係手足黎,
唔知有無佢既家人搵佢呢

提出有咁既可能性又有乜問題?

有無人有果張通告 必要時要死幾個警察果張

呢種唔撚系割
呢種系同班狗扮宣威者既原理一撚樣

真·連登仔
你個腦被風向撚帶撚到塞左呀？

拉post 好撚憎!!次次有解鎖新技就話鬼!
F你老母C!

用下腦啦
呢種唔系割呀
你老母

如果係特務一早殺咗隻狗啦

點呀，會唔會道歉呀，fact你老母check咩

樓主以為話自己有證據就真係有證據

重點系轉移責任去北京呀
屌，你系唔撚系連登人呀

對嗰位英雄公平咩

點解要轉移？依家有義士做野好撚失禮你？

講真，殺警已經唔會扭轉到任何野
只會個個拍爛手掌

就算係支那特工，我都要表揚佢屠狗

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

我信有特務，咪就任登登登鄧你條仆街。
義士生死未卜，你係度抺黑？
SHARE埋D大陸視頻，最鬼係你，死仆街

拉就系拉左
為左解話同救呢位巴打
應該迫佢解釋呢位巴打唔系特務
咁樣反而保佢條命

睇新聞當場拉左
後生仔黎

啱呀，今次唔可以怪人捉鬼，在場嘅人都要小心呢啲。

根據樓主意思，圖中人就係中共特務，所以俾人捉左去邊，結局如何都冇所謂
樓主老母個臭閪日日俾狗屌到爛，已FC

乜撚野

兩個月前可能仲WORK
而家派特務剎狗只會全民開香檳

係鬼鬼地。按平時做法一定襟住砌，今日反而拉番起身然後帶走，老謀喎？ 襲警喎？仲唔幾十人圍佢？仲有，我番睇片睇咗幾十次，都唔似係刀，似一件不知名硬物多。

其實今日義士們好突破關口，最起碼喺啲狗心入面已經留留恐懼，餓底又好，full gear又好，一樣走唔甩。
對佢地既付出，我地只有感激

如果入面有啲係老共做既話班狗仲驚，因為老共係一心攞命。

連登仔唔同意嘅就會話係鬼

Show Blocked User - 登登登鄧 )

其實真係殺，好多人都唔會割。
最驚都係國際嗰邊

淨係講不要推已經有問題 我哋香港人用拉㗎 阿sir 屌你老母做狗就咪撚扮人啦

合理!!

鬼鬼, 你早抖啦!

4個月前殺狗就驚逆轉
依家殺警係提升士氣
百利而無一害

你話未拉就話試下射落人到姐

拉撚咗啦

佢咩身份到上庭一下就知 仲點射

你咁樣話佢

手足內心咩感受阿

你咁樣割完仲邊到有人出嚟咁做阿

合理，試問中共有乜做唔出

樓主 同正評嗰班垃圾 全部落地獄死全家啦

我都覺得好奇怪
咁多機會, 揀個咁既時間

今日有美國議員係香港, 點都會斯文啲

個樣唔似香港人

證據呢

拎出嚟未？

葉公好龍

老豆搵仔cap出黎

又話核彈都唔割？

用下腦啦屌你老母
又割

831

捉到個兩個未必係兇手
警渣只係隨便拉旁邊細路交差 🤧

講咁多做咩啫
既然有樣
起下底就知果位到底係手足定係特工啦

其實有線有拍到刀手自己講咗自己個名出嚟，正常中共特工點會自爆個名，唔好係到陰謀論啦，手足嚟嫁屌你老母！

混入示威者搞事 係你班狗到今日水洗唔清既原因
示威唔係一般犯法 用臥底係解決唔到問題
你地今鋪自己捉蟲入屎忽

我都想知

um。。。就算係真手足我都唔想割

連登仔又俾五毛帶風向了

你都幾撚on9 你唔似人添

之前中共已經話隨時犧牲香港警察

手足攞命搏 你就走嚟割蓆

啱呀，無撚端端走去割個full gear既防暴狗既頸?
咪玩啦未俾人拉過咩~ 呢啲痴線野根本只可能係中共特務做

咁如果條友比人告 籌比佢
當唔當佢係手足 割唔割？

我唔會割
你班撚樣收啦

有無辦法拆對手用臥底呢招？

日日都唔插，偏偏今日先插，又真係幾可疑

我相信差館內會出現掉包情況，放走割頸嘅特務，變成真示威者被人告，咁當然要支持佢啦

你玩割席呀？？

嘩，睇完新聞，今日拉咗好多！！
影到都幾十人。。。。。
唉。。。。
今日肯定過二百

老老豆豆
如果我係中共我都咁撚樣做

唔洗帶風向 界刀手足好波

你要殺差佬
唔會係咁多記者面前殺啦

狗已成condom

出呢篇嘢個個真係智障黎
你自己接受唔到就咪撚講咁多廢話啦
咩中共派落黎
你fact 咩check ja 求其搵啲濕鳩新聞推砌故事出黎
仲要有人信先憨鳩

係得啲連登仔先會捉鬼 又話裝修畫面唔靚
好心啦 用下腦諗嘢啦
搞革命牙 成撚日咁多道德潔癖 就收檔啦

撚樣又乘機割蓆？
邊撚度係證據黎呀屌你老母
黑警死全家都支持啦
想殺一兩隻狗有乜出奇？
收皮啦分化撚割蓆撚網絡軍師
真定假美帝情報局使你教佢做野咩

如果是自己人做的，不要將自己人做的事諉過他人。

推行動post 14October 一定要人多

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

即係點，影到哂係邊條友做，即係嗰個係中共特務？

我見到佢連口罩都冇戴
真係覺得好多問號

樓主p牌+鳩up fact checked

唔係你話fact checked就係嫁，證據呢?

都啱

推！

mon post狗睇路

會唔會作太大 有曬新聞片 個樣係咁 有得掉包咩

佢比人割頸又好割撚又好啦，推乜春呀，以前有兩單咪又係唔洗理
不推文回覆
出文宣聽日煲大佢啦

收皮啦p牌仔 你老母做雞已fc

今日旺角警署汽油彈案都好多疑點
有計劃既十多人用汽油彈攻擊警署
全部汽油彈只有少量燃料
並將全部汽油彈投向沒有戰略價值既水馬底部

一係全部人都係傻 一係全部都係對方既人
有乜理由會計劃一場為左攻擊警署外水馬而冒生命危險

正解

中共手段之一

割席幾時變左攬曬上身/毫無防備嘅反義詞？

冇戴口罩架Wo
特你老味咩

我都覺得好鬼，嘜裝備都無，連最基本口罩都無個，宜家有邊個出得黎會唔帶口罩呀，仲要做d咁大膽既野，話唔係鬼真係無人信

我自己覺得 如果真係要殺一個人
基本上偷襲係可以一下致命
當然要睇你用咩去偷襲

Lm

仲要佢個刀唔係真係攞命 係印落去 唔係大力插落去

咁撚樣叫FC佐？

臥底做架！甘多記者影住先落手，邊有甘蠢，應該似係比大眾睇show

黑警對胸開槍 vs 刀仔割頸

唔出奇

哦 原來係未經證實嘅流言
出番去先

請善用不推文回覆功能

係特務都唔割

乜特務啊，乜證據啊？
我夠預言林鄭黎緊落台啦，你信唔信啊？反正到時請辭定任滿都係我啱。

講明唔割席架，你係咪想去錫春袋啊？

唔好推
濫用FC
再炒車好煩

如果係特務，魔警頭都甩左啦

痴撚線又當手足condom
垃圾post 唔推

特務就一下封喉 隻狗死撚左啦on9
又話核爆都唔割 你班垃圾冇撚用

大陸喱返去玩微訊啦，口吻露曬底啦，用下腦啦
唔撚大反應即係講中左啦

咁多鏡頭影住點會有真義士郁手

所謂既FC 全部都係人地鳩嗡 今日習總都話搞分裂會粉身碎骨啦 係咪聽日派飛機黎炸到你開花？
呢啲野你同美國講佢地都唔會信 係就搵更有力證據/證實割頸人既身分先 拉

最後"大家不要推"嗰度已經出賣咗你啦,戇鳩仔

你有theory冇問題 但係搵條濕鳩片就話FC?

笑死所謂義士嘅下場，真正condum，連登仔真係洗腦到未瞓醒

核爆都唔割
點解割頸要割?

𠝹刀最有效係𠝹落去，睇重播片，條友係隊落去，咁樣隊邊會傷架

你係真蠢定帶風向？ 衝出黎幫人認頭？
你有咩據咁肯定？ 明唔明白事情嘅嚴重性同後果？

推， 一定要等法案通過！！

講得對，認同！
多謝果位刺客義士

咩證據？個大陸佬講就係證據？

呢d po真係救撚命，仲有人信到十足，用黎安慰自己

咁依家有証據未
冇人關心個手足走去做探服撚咗你哋

最重要又係"唔成功".

點解下下咁大鑊都無次成功? 斬人無乜野, 強勁炸藥又剛好發現, 炸彈又無警察傷亡?
有無咁巧合呀

成個post都係on9仔
見到浮屍、有手足指證黑警性侵，就上網話咩此仇必報
落到街離遠見到防暴就走夾唔抖，狗毛都掹唔到一條
依家人地做到你唔敢做嘅嘢，犧牲自己嘅前途，你第一時間話佢地係鬼？

有直播，見到出手後被捉，但popo無棍打壓頸按地，就甘拉返自己陣營

其實要殺佢，點會唔係直插而輕輕甘橫割？重無帶口罩

屌 你 老 母 呀 樓 主

睇到我好撚頹，又係你地前排叫人勇武啲打柒班狗、麻包袋佢地，老豆搵仔又話咩喺冇狗有重大傷亡前唔會再出post，結果而家有手足出手你地就用呢個藉口黎同佢割蓆，當人condom仲幫自己搵藉口，on99

唔理佢係咪鬼
死唔去乜都假

好多毛想屈落手足度

可能塔利班上身，乜q都爭住認

又係鬼做😅

肯撚定係自己人殺自已人

收皮啦

個警察真係死左就肯定唔係做戲啦 唔打真軍死幾個警察, 點信阿sir你呀

呢D唔係叫做野, 殺到人先係做野. 呢D係警察幫警察做野.

唔明

襲擊/刺殺嘅目的唔係單只係為減員，係增加班狗嘅心理壓力。無論係邊度、多唔多人，都有可能俾人襲擊。而今日嘅突襲係呢點係非常成功。

至於你話殺到人先係做到嘢，我想講今日隻狗死唔去已經大把人衝出黎話手足係鬼；你估真係殺到嘅話，班冷氣軍師會唔出聲？

不如訪問下, 點解四個月老豆搵仔有哂料都唔吉, 等美國議員黎先吉? 仲要把刀又渣錯, 又剛好做到比人睇, 仲要警察乜事都無, 然後果個人比人壓落地用膝頭哥頂爆佢個頭?

唔駛講咁多, 有個警察, 例如你都好, 立刻羅條命比中共, 死左去, 我立刻支持係義士做.

無所謂，無証明下信唔信自己決定，不分化，不割席，不督灰就可

過咗兩個月先黎掟火魔法，你一定係鬼！
過咗三個月先開始有麻包袋，你一定係鬼！
每一次勇武升級就一大班人出黎屌鬼，屌完就好核突咁帶返個不割蓆嘅頭盔
記唔記得831前夕有手足玩麻包袋，跟住全世界屌佢地係中共特務想spin 831，最後要搞到人出聲明認係自己做啊?

屌殺唔到狗嘅，你估殺人好易啊？新手勇武落場都要時間訓練啦，跟何況割喉？起碼我就由細到大都奉公守法，未試過傷人殺人嘅

退一步講俾你係鍵盤抓到鬼，你做到啲咩？下次有人出去打狗殺狗你係咪拉住佢先？客觀黎講你網上抓鬼除咗分化係完全冇撚用

即時影哂樣點掉呀
通街都睇到樣

不割席真係口號黎
老屈人地係特務都叫不割席
手法唔完美又係鬼
遲d 就算殺到但係見血又話係鬼
基本上任何時間出手佢地都有藉口話點解係呢個時候出手
你地咁樣係度屈鬼只會令更多勇武手足卻步

又話不割蓆

平時打真示威者都咁狼，想殺警嘅一定打得更狠，即場拉時有冇暴打？可以略見一二

個手足現家比人送左去邊都唔知呀支那特務

核爆都唔割得個講字？佢做得我就信！佢如果係支那特務我信錯人既我生生世世都做廣西桂林既狗！

通靈做偵探就咁撚上心
有人真係做野就爭住割

又係一句已fact check就帶風向

無論係邊個做到好，聽講係已經拉咗，即係絕對會告佢，到時睇下案件公開資料。如果不了了之，或者告傷人19，即係絕對係做戲。
如果真係手足落手嘅，唔到我哋怕，popo應該會驚到瀨，分分鐘有錢冇命享

屌1400正評
仲話fc 篇野十足十啲藍絲page口水文咁
痴撚線

屌你老母樓主 邊個殺狗邊個就係英雄

今晚七點遮打見

法輪功同六四都睇清楚啦

但我覺得中共都算為民除害,應該保障返佢家人下半生

唔帶罩割狗，好可疑

個細佬姓許個家姐姓潘

(轉)

我就唔撚信成班狗企係到都夠pop衝埋去 一係就痴線一係就鬼做戲

屌你老母如果係手足咁你點呀？

仲話已fc你食屎啦
屌你老母死左膠

屌你老母當手足你condom ?

洗唔洗割得咁快啊

衣著都完全唔合理。。

留名

中共手法低劣 插贓嫁禍示威者

殺都唔割

戇撚鳩 特你老母務 content farm

又一個光速割席

特你老母務, 宜家特務甘易做

以後冇義士出黎啦，博咗條命出黎俾你話係中共派黎

對唔住我柒左

就係專登要俾黑警捉到

如果唔係陰謀論，咁出抽果位一定係傻嘅。

正常人點會在咁環境出手:

1. 唔戴口罩
2. 有幾隻狗在場
3. 有傳媒一直在場拍片

child登

民意係你我都有份，你自己都唔撚支持嘅，民意咪真係逆轉囉冷氣軍師

推俾班狗睇
襯而家無穿無爛 留返條狗命返屋企
你隻狗乸 啲狗仔狗女等緊你

F乜撚嘢C呀！我哋手足嚟㗎！識得㗎！

大家可唔可以幫手推推小弟呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

你有無證據證明係自己人做？你識唔識佢？其實係同唔係都係五五波，琴日同一日又篤狗頸、又有爆炸品，根本就係之前大公報期待既劇本黎，咁快爭住認自已人做，佢會判得輕D？

重作啦，特工。用下你個腦啦,仲話fc左。on99

被捕人士大聲叫自己個名, 一定唔係特務

鬼

屌你老母 當人condom

英文版

咁既分化po都咁撚多正皮

有時 我都想 如果真有人假扮示威者， 做真勇武理應 制止， 同 撕開 口罩 比記者影相。

我相信 真勇武 做事 都有原則。如果無底線 咁同暴民有什麼分別呢?

但係youtube搵條片就話fc
點信呀。。。
萬一佢真係手足咁點

樓主on9

咩叫fact check, 你唔係今時今日仲要我教呀嘛?

樓豬：首先屈咗佢係中共特務先，同特務本身就唔同蓆，咁就點屌都唔算割蓆啦

撕開口罩比記者影相

比你捉啱，下次佢咪又係蒙住塊面出嚟，你點認

捉錯咗，佢就比差佬認撚住，命都無

好心你講野之前諗下你建議如果真係有人照做會有咩後果啦，捉鬼達人

係手足絕對唔割, 態度保留到知道佢身份.

呢種野係保護手足, 不然每次出事立刻話唔割, 等於鼓勵popo繼續扮示威者做野, 咁會害死大家.

觀塘殺警義士只有19歲

唔推唔係人

再衝動都係手足 唔割

邊撚個帶風向呀屌你老母垃撚圾冷氣軍師p牌狗
19歲中六生呀，中共特務呀？出黎講兩句啦仲係咁懶醒話人五毛帶風向

警方昨午當場拘捕兩人，包括涉嫌從旁割傷警員的少男。有線新聞引述消息指，警方未能在現場找到相關兇器，而涉嫌行兇的是一名中六學生，就讀新界喇沙中學；其學校證實，一名19歲中六學生被捕，被扣留將軍澳警署，學生家長及老師曾到警署了解。

可能警局裡面被自殺左 係到放風等人唔記得佢

手足

樓主死傻尻
咩叫fc 咩叫證據識唔識

就算係中共特務，你殺左個黑警又點解會可以阻止法案通過呢？？？

食屎啦
咪老屈
點都唔同義士割

屌你老母臭閪樓主，出賣義士，食人血饅頭
仲要屈義士係鬼，落地獄啦

好奇怪
就算係都無理由一個人衝入防暴入面
仲要咁多記者影住

現在有線新聞直播上睇到割頸嘅男子戴眼鏡，面型及輪廓同呢位叫許添力完全唔同，大家可以睇截圖對比一下，非常合理懷疑被捕時已被調包

現在有線新聞直播上睇到割頸嘅男子戴眼鏡，面型及輪廓同呢位被捕人士完全唔同，大家可以睇截圖對比一下，非常合理懷疑被捕時已被調包

已fc
連登仔都係on9架

道歉未?

善用不推文回覆
核爆都唔割 核爆先唔割

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

#642 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

殺狗義士有遺書

唔肯道歉就推撚到你單機

你老母

殺狗義士有遺書

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似估到你意圖

有人講就叫證據？
傻撚咗？

衝擊又話人係鬼
裝靚少少又話人係鬼
燒Roadblock 又話人係鬼
裝修港鐵又話人係鬼
掉下火魔又話人係鬼
斬狗又話人係狗
殺狗又話人係鬼

岩啊 咪繼續唱下歌摺下紙去爭取民主囉

一早估到啦！
鎅頸會鎅右邊頸嘅咩？
傻到左右不分定唔知道大動脈係左邊？

呢個真係有斟酌餘地！

Please show your source of FC!!

You said :"殺狗冇好大影響力" . I don't agree.
The impact can be big!!! The extent and scope of impact depends on who use that piece of info., how to use it to reach their goals!

For example:
1. Local HK people or the rest of the world such as USA Congressmen can condemn this type of violent behavior and vote NO on any support or help.
2. Lam/CCP may love to provoke and trigger ( a trap?? ) the hatred, especially in young people, so much that someone will did similar thing so that they can "legally and righteously " use more laws, regulations, or even military forces to solve the problem.
3. etc....

Each action carry all sorts of consequences. For each of possible outcome, you need to judge, hopefully BEFORE ACTION, :
1) chance of such outcomes AND
2) your independent evaluation of importance on such outcome in terms on impact on results of the whole movement.

This is political world. Each piece of information can be spinned and twisted !!

屌你老母當人condom?
不推文

屌你老母p牌狗，學下咩叫核爆都唔割先啦

屌你老母啦on99

點解咁多人推呢個po

首先, 我哋要假設係手足,一定唔割! 就算手足有過激行為都唔會割!

但我地要查清楚, 唔可以被中共/政府騙, 我地要分析清楚. 因為今次有不少不太合理地方, 而且個結果完全對政府有利, 所以要去FC:
1. 冇口罩, 手法唔熟 => 好正常，中學生唔慣殺人, 冇口罩易走近
2. 咁都咁輕傷? => 如真手足, 好正常，中學生唔慣殺人. 但如中共/政府做, 佢地只要傳煤報導, 唔需要真殺警, 都有對中共有好的效果.
3. 選擇咁多人, 咁多鏡頭仲要close up割頸 => 真係有D奇, 係唔係嗰一刻真係咁沖動? 但又可以咁清醒被捉時叫自己名?
4. 警方未能在現場找到相關兇器 => 點解現場已捉到都會揾唔到兇器? 只想傳煤報導但唔想告人?
5. 中學生點會係特務? => 如果只係場戲, 唔需要真特務. 現在每日150人來港可以係年輕人. 要揾個高中生唔難
6. 平時示威有咁多記者都立即打到爆頭, 今次被割頸會咁忍手冇即時打到爆頭? => 唔知有冇睇錯, 好似冇點傷. 難道咁啱嗰幾個係白警唔係黑警?

所以好難確定係手足定係鬼.... 有冇人知以下資料可以幫忙確定:
1. 香港中學生一定有IG, facebook等. 會咁出手一定係深黃, 可以FC佢呢4個月post有冇深黃post
2. 睇下黑警告乜罰, 如手足, 一定告重罪
3. 示威者一般好快就告, 但白衣撐警人, 好耐都唔告 (如721). 要睇下佢幾時先上庭
4. 有post話個學生已有律師跟進, 個律師係黃定藍, 如係手足, 冇可能有藍/政府律師跟進

Thanks

FC係為手足還個清白

多謝你嘅整理。你睇返樓上我嘅回覆，我觀察到有線嘅割頸者同最終被捕嘅「許義士」個樣唔同。所以就算警公布割頸者身分，亦未必可信，因為有可能中途調包，現在未睇到一個完整片段係又事主被擒而最終再次企返起身嘅連貫片段。掉包唔係無可能。

另外，呢度有一篇所謂為義士澄清嘅post，行文內容同之前警察代朱值雄義士出post差唔多。佢話自己認識割頸義士，但我睇唔到有任何證據。

同埋，呢個account似係被警察近期充公嘅account，行文用詞方式同佢過往嘅唔同

【真 · 以正視聽】為𠝹頸義士澄清返！

剛剛告嘅係

許義士被控意圖傷人

拉
Del post thx

好撚可悲 仲要兜做少陣冷氣軍師吧啦柒頭

真係癡撚線

死全家啦p牌狗

你老母默默做雞呀 咁都幫佢兜

智障撚仲叫人醒少少

一直都諗唔明 佢咁樣做同神風特攻隊冇分別 死路一條 除非係想犧牲自己

以下係共匪屈穎妍否定割頸者係中共特務，污衊「連登」割席嘅言論：

幾乎搞出人命，成為革命負資產，那涉嫌割警察頸的青年被捕後，連登就急急出貼子割席：「今日中共終於出手，派特務假扮示威者試圖殺警。」 年輕人，你割頸，他們割席；你備遺書當死士，人家卻劃清界線說不關我們事。

來源

港共非常緊張咁否定割頸者係中共特務，因為已經俾我揭穿中共派特務製造事端嫁禍示威者嘅事實，呢個post原意係譴責中共派特務殺警嫁禍示威者，不過已經俾五毛騎劫，帶咗風向話係連登仔同義士割席。
今日警察告佢比較輕嘅意圖傷人罪名亦係其中之一嘅證據。

按照屈穎妍所否定割頸者係中共特務所為內容，亦即證明呢件割頸事件好明顯就係中共特務做，而嫁禍於示威者。請大家搞清楚事實

割𥱊？

屌你老母仲死撐

以下係共匪屈穎妍否定割頸者係中共特務，污衊「連登」割席嘅言論：

幾乎搞出人命，成為革命負資產，那涉嫌割警察頸的青年被捕後，連登就急急出貼子割席：「今日中共終於出手，派特務假扮示威者試圖殺警。」 年輕人，你割頸，他們割席；你備遺書當死士，人家卻劃清界線說不關我們事。

來源

港共非常緊張咁否定割頸者係中共特務，因為已經俾我揭穿中共派特務製造事端嫁禍示威者嘅事實，呢個post原意係譴責中共派特務殺警嫁禍示威者，不過已經俾五毛騎劫，帶咗風向話係連登仔同義士割席。
今日警察告佢比較輕嘅意圖傷人罪名亦係其中之一嘅證據。

按照屈穎妍所否定割頸者係中共特務所為內容，亦即證明呢件割頸事件好明顯就係中共特務做，而嫁禍於示威者。我宣布呢度仲強調「割席論」嘅人，就係同屈穎妍同黨

玩完連登啦sir

你地可唔可以唔好平時開口埋口想啲仆街冚家剷死，到真係有人做就割蓆，成日話人係鬼得唔撚得呀？屌哂你地老母。

除咗中共同土共，最應該落地獄就係你地呢啲平時就口爽，關鍵時刻出賣同唔信任手足嘅懦夫呀，有份正評嘅都冚家剷啦去

你當Solomon Yue真係派人mon實連登？無撚咁幼稚啦好無？

係林鄭月娥咁撚on9先聽人老點上連登收風架咋，日撚日嗌就嚟輸、無人、要前線手足休息、美國會唔過人權法嘅網上論壇係今次運動關鍵？

被人公開講吓就個個三分顏色上大虹，以為自己真係軍師。開po講自己意見就最興話係咩退役軍人、外國教授，以為咁樣就係有權威，諗到有咩idea就係開個po叫人做。

你最醒

現在有消息話被割頸嘅唔係香港警察，因此目前仍未能排除兩人做戲嘅可能，特別係屈穎妍嘗試挑撥離間連登仔以轉移中共派人上演殺警一事焦點，而呢個post亦見到好多五毛配合屈穎妍嘅論點來離間攻擊

屌你老母 fc到係自己人 而家又話兩個做戲 點呀

反正我就信

收皮啦 已FC dllm

現在已經流傳被割頸嘅唔係香港警察。我相信中共特務（或被中共收買嘅人）配合公安一齊行事。同埋我睇返有線片段，行凶者與最後被捕者嘅樣貌非常唔同

成日將自己唔敢做既野推比鬼 屌

Thanks you Sir

半夜三更，黑警港共帶風向撚開始出動，證實我嘅推理正確

Fc 你老母，個細路係學生哥黎

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

又有乜所謂, 核彈都唔割
有人幫你落手咪仲好, 查撚到班黑警一肚氣睇吓佢地點收科

現在大家集中查武警執法一事啦